{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048070",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 이아빌리지풀빌라(신축)"
    },
    "text": "イアビレッジは3棟からなるプールビラで、恋人と家族が一緒に利用するのに適した空間です。3棟のうち1棟はペットと一緒に利用できるpetfriendlyroomとして運営されており、全客室には個別バーベキュー、個別プール、個別プレイスペースがあるので快適に利用することができます。入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。温水プール連泊の場合、2日目には30,000ウォンの割引価格でご利用いただけます。お支払いの際には2人基準で客室料金を支払い、追加料金は予約当日の前日にインタビューメールで案内され、決済されなければなりません。顧客のレビューには新築できれいでビューも良く、社長と職員の親切なサービスが言及されました。客室は草と芝生の運動場がある空間で余裕を持って休息を楽しむことができ、ルームコンディションとウォッシュ用品が高級ホテル並みだと評価されました。また、社長の身近な待遇やペットアレルギーに対する清掃措置など細心の配慮により、再び訪れる意思がある場所として、お客様に良い印象を残しました。ペンションには部屋2つ、リビングルーム、トイレ2つで構成された客室があり、ダブルとツインベッドで快適な宿泊を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イアビレッジは何棟からなるプールビラですか？",
            "answer": "イアビレッジは3棟からなるプールビラです。"
        },
        {
            "question": "イアビレッジにはペットと一緒に利用できる客室がありますか？",
            "answer": "はい、イアビレッジにはペットと一緒に利用できるpetfriendlyroomがあります。"
        },
        {
            "question": "イアビレッジの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "イアビレッジの全客室には個別バーベキュー、個別プール、個別プレイスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "イアビレッジのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "イアビレッジのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "イアビレッジの温水プール連泊では、2日目に割引価格で利用できますか？",
            "answer": "はい、イアビレッジの温水プール連泊の場合、2日目には30,000ウォンの割引価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "イアビレッジのお支払い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "イアビレッジのお支払いの際には2人基準で客室料金を支払い、追加料金は予約当日の前日に案内され、決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "イアビレッジの顧客のレビューにはどのような内容がありますか？",
            "answer": "イアビレッジの顧客のレビューには新築できれいでビューも良く、社長と職員の親切なサービスが言及されました。"
        },
        {
            "question": "イアビレッジの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "イアビレッジの客室は草と芝生の運動場がある空間で余裕を持って休息を楽しむことができ、ルームコンディションとウォッシュ用品が高級ホテル並みだと評価されました。"
        },
        {
            "question": "イアビレッジではペットアレルギーに対する清掃措置が行われていますか？",
            "answer": "はい、イアビレッジでは社長の身近な待遇やペットアレルギーに対する清掃措置など細心の配慮が行われています。"
        },
        {
            "question": "イアビレッジの客室の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "イアビレッジのペンションには部屋2つ、リビングルーム、トイレ2つで構成された客室があり、ダブルとツインベッドで快適な宿泊を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 582
    }
}